會員朴初瓏（心心眼）請停止開膠post

蓋清幾乎每個post都1個鐘內入post派膠
所以呢d圖係第2個ac cap嘅

佢5毛 負責洗版

太早佢未起身

頭先出左POST

樓主考唔考慮同佢斷絕父子關係

痴線 著tory burch嘅女同佢有仇？

有認真討論體育
但矛人理

CHING迷邊隊

利迷
兼永遠反沙比會長

ching去及絲？

系

有冇髀人sell基金

我想反SELL佢倫敦金

兩父子 一齊叫雞

聽講A09唔敢屌閪，只會玩揾隻雞打飛機

痢狗係咁上下
咪狗咬狗啦